<LanguageData>
	<!-- _Translation\Grabbed_Defs_from_patches\Relabels6.xml -->
	<!-- EN: How good the sights on this weapon are. Quality sights reduce range errors and improve target leading. This is multiplied against the aiming accuracy of the shooter to calculate the amount of range and lead error. -->
	<SightsEfficiency.description>Que tan buenas son las miras de esta arma. Las miras de calidad reducen los errores de distancia y mejoran el adelantamiento del objetivo. Esto se multiplica por la precision de apuntado del tirador para calcular la cantidad de error de distancia y adelantamiento.</SightsEfficiency.description>
	<!-- EN: How difficult the gun is to keep steady.\n\nSway is counteracted by the aiming accuracy of the shooter. -->
	<SwayFactor.description>Que tan dificil es mantener el arma estable.\n\nEl bamboleo se contrarresta con la precision de apuntado del tirador.</SwayFactor.description>
	<!-- EN: Base chance to land a critical hit with a melee attack. On a critical hit, sharp attacks get double penetration, while blunt attacks stun the target. Critical hits will also always deal maximum damage.\nThe final chance depends on the opponent's critical skill and equal opponents will always have a 10% chance to crit. -->
	<MeleeCritChance.description>Probabilidad base de asestar un golpe critico con un ataque cuerpo a cuerpo. En un golpe critico, los ataques cortantes obtienen doble penetracion, mientras que los ataques contundentes aturden al objetivo. Los golpes criticos tambien siempre infligen dano maximo.\nLa probabilidad final depende de la habilidad critica del oponente y oponentes iguales siempre tendran un 10% de probabilidad de critico.</MeleeCritChance.description>
	<!-- EN: Base chance to parry a melee attack. When a parry is performed the equipped weapon or shield will take damage instead of the wielder. If the parrying pawn passes a critical chance check, they will automatically riposte their attacker.\nThe final chance depends on the opponent's parry skill and equal opponents will always have a 20% chance to parry.\n\nA pawn that is better skilled in parrying will be better at reducing damage taken by their weapon on parry. -->
	<MeleeParryChance.description>Probabilidad base de parar un ataque cuerpo a cuerpo. Cuando se realiza una parada, el arma o escudo equipado recibira dano en lugar del portador. Si el peon que para supera una comprobacion de probabilidad critica, contraatacara automaticamente a su atacante.\nLa probabilidad final depende de la habilidad de parada del oponente y oponentes iguales siempre tendran un 20% de probabilidad de parar.\n\nUn peon con mayor habilidad de parada sera mejor reduciendo el dano que recibe su arma al parar.</MeleeParryChance.description>
</LanguageData>