<LanguageData>
	<!-- _Translation\Grabbed_Defs_from_patches\Sharp_and_Blunt_relabels7.xml -->
	<!-- EN: Mitigation effect on sharp attacks such as bullets, knife stabs and animal bites.\n\nSharp attacks go through each layer of armor their target has in order. Each layer reduces the attack’s penetration and damage by its sharp armor rating. If a projectile runs out of penetration potential, the attack is fully negated.\n\nIf a sharp attack is fully negated, some of its energy will be converted into a blunt attack.\n\nHard armor (like armor vest) gets worn down more by attacks that come close to breaking through the armor, while soft armor (like parkas or dedicated soft armor vests) always takes at least some damage from blocked hits. -->
	<ArmorRating_Sharp.description>Efecto de mitigacion sobre ataques cortantes como balas, punaladas y mordidas de animales.\n\nLos ataques cortantes atraviesan cada capa de armadura que tenga su objetivo, en orden. Cada capa reduce la penetracion y el dano del ataque segun su valor de armadura cortante. Si un proyectil se queda sin potencial de penetracion, el ataque se niega por completo.\n\nSi un ataque cortante se niega por completo, parte de su energia se convertira en un ataque contundente.\n\nLa armadura dura (como un chaleco antibalas) se desgasta mas con ataques que casi logran atravesarla, mientras que la armadura blanda (como parkas o chalecos blandos dedicados) siempre recibe al menos algo de dano por impactos bloqueados.</ArmorRating_Sharp.description>
	<!-- EN: Mitigation effect on blunt attacks such as mace swings, explosions and animal hoofs.\n\nBlunt attacks go through each layer of armor their target has in order. Each layer reduces the attack’s penetration and damage by its blunt armor rating. If an attack runs out of penetration potential, the attack is fully negated.\n\nHard armor (like armor vest) gets worn down more by attacks that come close to breaking through the armor, while soft armor (like parkas or dedicated soft armor vests) never takes damage from blunt attacks. -->
	<ArmorRating_Blunt.description>Efecto de mitigacion sobre ataques contundentes como golpes de maza, explosiones y pezunas de animales.\n\nLos ataques contundentes atraviesan cada capa de armadura que tenga su objetivo, en orden. Cada capa reduce la penetracion y el dano del ataque segun su valor de armadura contundente. Si un ataque se queda sin potencial de penetracion, el ataque se niega por completo.\n\nLa armadura dura (como un chaleco antibalas) se desgasta mas con ataques que casi logran atravesarla, mientras que la armadura blanda (como parkas o chalecos blandos dedicados) nunca recibe dano por ataques contundentes.</ArmorRating_Blunt.description>
	<!-- EN: Mitigation effect on damage taken by a weapon when it is used to parry an attack.\n\nAgainst blunt attacks, this rating is multiplied by 1.5 and considered as the blunt armor rating, otherwise it"s taken as it is as sharp armor rating. -->
	<ToughnessRating.description>Efecto de mitigacion sobre el dano que recibe un arma cuando se usa para parar un ataque.\n\nContra ataques contundentes, este valor se multiplica por 1.5 y se considera como armadura contundente; de lo contrario, se toma tal cual como armadura cortante.</ToughnessRating.description>
</LanguageData>